保養︰根本就係迫你唔好拎去維修

大家覺唔覺得保養有時係 可有可無？

例如壞左隻電腦ＭＯＮ，壞硬碟，小家電，要拎去維修。

時間：好多都係office hour ，朝９晚６，同番工時間一模一樣。唔通請假專登拎去整咩。

地點：大多工廠區，葵涌，觀塘，ＬＵＮＣＨ ＴＩＭＥ 來回未必夠時間

運輸：如果係重野就麻煩啦，而且地點多數偏遠。上到去檢查又話無話無壞，火都黎埋。

排隊：上次去ＡＳＵＳ，等檢查都幾十個號碼，等拎機又幾十個號碼

拎機：好彩就一次搞掂，唔好彩就幾次。上次去整TP-LINK 嘅ＲＯＵＴＥＲ，試黎試去都話無壞，死都唔肯換。

結論：有幾多年保養都係假

電腦好多都國際保

電腦咁貴嘅野會拎去整。如果平平地果Ｄ， 例如USB, 硬碟 就覺得好哂時間

以前htc手機保養好撚正
而家成舊屎咁
手機唔係好用就係貪佢保養做得好
而家唯一優點都無埋真係永不錄用

早幾年唔係上門收送機咩？ 而家係變成點?